如果中共倒台，我第一個返香港大叫香港獨立

捉哂d狗官終身終身監禁

ok

我覺得需要國定殺戮日
第一時間隊霖晒啲狗官

全港公投佢地洗唔洗死

巴打唔諗住返香港

唔洗公投直接送佢地上斷頭台

唔好返黎，香港唔需要你

如果香港獨立，我返去選總統

點解

好多五毛負評